老老實實,可以還蕭生一個公道未?

超過十日前 蕭生已經話香港疫情會受控, 你班友又當佢冇到,仲不停係咁話人燈

乜春都話人燈, 可以還返個公道畀蕭生未

連登仔不嬲口臭,

代連登仔還番個公道俾蕭生,

還左了, 樓主乖啦, 唔好再嘈了

燈死左歐洲嗰陣你鳩縮左去邊？

我覺得連登仔都係講下笑

有啲估中,有啲估唔中就唔叫燈啦
有班人係蕭生講乜嘢都話係相反喎

蕭生有認柒左喎

連登仔呢？？

蕭生一早話武力唔對等

唔想人比人拉

d人當佢玩膠

最後d人又跟番蕭生講立會過半先救到手足

好彩仲有萬幾人訂閱左蕭生

仲有萬幾個有心人

反而好多連登仔不停燈

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

又中神

不嬲都中既唔報淨係放大唔中既

根本燒山講過好多野都燈唔中，但連登仔唔會開post講燒山燈唔中，剩係會講燈中個d

聽連登仔9up?講真講得呢啲分分鐘都中學未畢業 人云亦云 笑完就算
唔係話燒山好叻 但佢識好多野係事實

蕭生衰在認屎認屁
d後生咪會覺得佢廢老
呢幾日回跌 就出幾段片打j
佢算叻啦係膠者
而家聖保羅畢業都叻啦 何況果陣
有幾多7張仲心水清呀

呢單佢有認柒
佢成鳩日會預測，總會有啲唔中啦

睇你個名以為你會瘋狂吹奏佢

我中立

蕭生都2邊屌啦

林子健單野蕭生都唔盲信啦

又中

其實連燈仔都係講下笑咁講姐，燒山有料，有實力我諗有追開嘅人都好清楚，唔需要介懷囉，有時覺得叫下燈神，燒山依啲花名反而顯得燒山更貼地更親民

燒山

同on9既人講道理係無用
講中既自己當睇唔到
唔中既就攞出黎
其實都loop撚左咁撚耐 真係好撚on9
俾d新意啦屌